「一拳超人」一問

點解一拳超人第二季第14集仲未出

第2季已經完咗了～得13集

係唔係講到 打爆蜈蚣嗰度

係

咁就完咗 真係好期待佢出第三季

漫畫進度都係比動畫快少少
第三季有排啦

好垃圾 好後悔睇左第二季

腰斬咗